做左sales 幾年 想轉工

有咩工種可以轉？
利申：冇咩技能

咩sales先...舖頭sales同B2B sales可以差好遠wo